我希望大家將呢個QR CODE貼到全港九連儂牆

以上係尋晚眾志既兄弟比黑警拗斷手碗既片
有片有真相!!
呢啲係克制咩?

大家加咩圖片咩字自行發揮, 但請貼個QR CODE到全港九連儂牆, 等所有人見到呢班兇殘成性, 但配有殺人武器既畜牲既真面目

push

推

不如街站放片仲好
藍屍廢老邊識搞QR Code

sorry打擾曬，借一借位

[由今日起去到21號，就係最需要輿論戰既時候]

有番大陸玩個啲就識㗎啦 we chat 支付寶全部都用qr code

最低成本既方法，又減低傷亡，和理非都可以幫手
請幫手推！！

警告你地唔好再屌警察老母

整落支付寶/ we7 pay D 優惠圖到

PUSH

標題：

TVB沒告訴你的事：

警察濫用私刑，全面失控

新城市三樓
附近商場出口
百步梯入口
地下巴士站同電梯
港鐵沙田站出口

全部被大量防暴警察封鎖

如果有以上地點嘅防暴警察相可唔可以放上嚟
可以做文宣，警察根本想迫死市民